[突發] [第N波] 將警黑合作證據send俾國際間所有執法機關

信件內容會簡單概括元朗事件，警黑合作策劃恐襲無差別襲擊市民，要求各方停止與香港警務處合作或提供任何支援。

麻煩各位係呢個post收集證據及草擬信件，然後會send俾各國執法機關，特別係同香港警務處有合作既單位，

香港警察學院已簽署交流備忘錄的單位：

英國倫敦警察廳
新加坡警察部隊
法國國家警察
荷蘭國家警察局、荷蘭警察學院
廣東省公安廳、中國人民公安大學、廣東警官學院、中國刑事警察學院
韓國警察廳
泰國皇家警察
泰國曼谷分院國際執法學院
馬來西亞皇家警察
印度尼西亞國家警察
加拿大皇家騎警
澳大利亞聯邦警察、澳洲警察管理學院

元朗恐襲事件時間表：

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

希望各位幫幫手，小弟一個人能力有限亦唔識寫信

推

坡仔都係獨裁政府

新加坡警察部隊

一早同中共攪獨裁者連盟

證據
update(23/7 13:31)
上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

(721) 上環 香港 (ling)

update(23/7 15:21)
(721-722)元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開,白衣人從警車旁離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

(722) 中聯辦新界工作部部長李薊怡發言 不要讓返送中人士入元朗(Now)

(721)大量白衫人就在警車前方大約10米範圍集結，警方完全視若無睹！

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
(723)
(723)元朗西鐵站列車車長：我真係唔可以講

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
update (723 23:17)
(723)屯門backup
屯門新墟輕鐵站外良田村有白衣人追打黑衣人士並強行拖走

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。